(全面升級) 美國務卿：美國會讓中国共產黨付出代價

美國境內武漢肺炎疫情逾86萬例，是目前全球疫情最慘重的國家。美國務卿龐皮歐近日再將砲火對準中國，且用詞一次比一次激烈，這次更直接點名中國共產黨將會「付出代價」。

龐皮歐接受《福斯新聞》訪問時，批評中國帶來了龐大的痛苦及生命損失，全球及美國如今面臨的巨大經濟挑戰，也是因為中國不願意分享資訊所導致。

龐皮歐表示，「我非常有信心，中國共產黨將會因為他們的作為付出代價，且無疑是來自美國。」

龐皮歐近日才批評，中國停止新的病毒樣本的檢驗、摧毀現有樣本，以及未能與國際社會分享病毒樣本，致使武肺的演變發展難以追蹤，且北京當局趁病毒肆虐全球之際霸凌包括台灣與香港在內的鄰邦，呼籲其他國家向中國究責

打未

血🩸的代價

今次真係挑起全球火滾

其他國家都仲未硬起黎

聽住先啦
美國由貿易戰 香港反送中 鳩up到依家

就選舉 係咁架啦

割讓香港

香港係美國「鄰邦」？

我都留意到呢句

Push

美國佬今次好傷，分分鐘跌到變阿二。

Taiwan No.1?

trump唔好輸呀

都滾左好耐

We shall make America great again!

#6 同#7 同一分鐘內唱雙簧

快啲啦

得美帝唔夠

今次真係睇清歐豬既軟弱, 歐盟一撚定冇將來, 武肺起碼令到幾個債務高既國家爆煲, 歐債危機捲土重來而且更猛烈, 今次應該唔係德國一個可以撐得掂, 後果會係傾唔掂債務分擔然後解體

且北京當局趁病毒肆虐全球之際霸凌包括台灣與香港在內的鄰邦

美國只係當我哋同台灣係中國既鄰邦

呢次唔止美國
大把盟國跟隊搵共產黨R賠償

Fuck You Communist Party!

推

今日講完聽日做野好唔好?

貿易戰明刀明槍r錢
反送中就當留張手牌
黎緊又r疫情賠償你估會唔會淨係鳩up

They draw a first blood

快d啦屌你，大美國主義加油

push

快

龐皮歐

應該講緊中國鄰邦

解放香港

且北京當局趁病毒肆虐全球之際霸凌包括台灣與香港在內的鄰邦

鄰邦

on9,今次真係美國本土有人死

毀滅左蝗國去啦
有第一次就有第二次
今次仲要係第二次

割讓香港比美國，填海做島興建軍事基地，消滅中共政權

希望分得清楚 港共還港共, 香港人還香港人啦

成員國"不願意分享資訊"而造成其它成員國蒙受巨大人員/經濟損失.
即意味住聯合國/WHO等組織一係踢呢D"不願意分享資訊"嘅成員國出局,或者直接解散.

yes sir
please quickly

香港同台灣係中国鄰邦

你地打啦 好悶呀.gif

聽住先
聲討果d無撚用
罰錢佢都可以做無賴

911沙特直頭有份添
何止make them pay，調轉頭幫佢地撐腰都仲得呀
唔係話一定唔會做嘢，但係真係唔好set到個期望太高
到頭來可能失望嘅只係你自己
做好本分打好文宣戰好過啦

直頭廢
特別歐洲
俾人老強仲要大叫好舒服

傾唔掂掟張單比支那蟈
要屎大大埋單

沙特肢解咗個記者美國都低調處理， 如果係中國肢解記者分分鐘世界頭條新聞一個禮拜， 再追加諾貝爾和平獎俾個記者，屌到中國飛起。

如果死幾萬人, 損失N個億都無人制裁支支
香港人可以死心諗定移民, 無人會理隻惡魔

快啦

所以好撚失望

唔怪得美國成日比人笑紙老虎，一單堅少少既野都未做過

自己人同敵人嘅分別

GOOD TIMES CREATE WEAK PEOPLE

心水清
兩邊都口交部

大家其實有無學歷史？
當年希特拉過份過中國100倍 明刀明槍入侵入地

當年歐洲放過希特拉 任佢拎d無咁重要既國家
美國唔理德國 由鳩佢
唔係日本炸鳩珍珠港 希特拉已經贏左

中國依家呢d咁小事 根本歐美一定會忍讓 只會嘴炮

要做就快！趕走所有係美國持綠卡嘅中國人、小粉紅先，好唔好？

做佢就做硬㗎啦，主要睇CCp點還拖

唔好再氹我開心啦

請以行動黎令我信服

要叫埋其他國家先得，美帝太廢，支那睇唔起呢個對手

成日得把口咪搞成咁囉

Sir! This way!

冚支剷，為人類除害

有冇英文原文

支那說，come on

可唔可以唔好再得個講字，
日日見住香港有人死、被捕，
真係唔知仲可以捱幾耐......

你等撚到你個孫出世 都唔撚會等到

用人權法郁手先啦 得個講字

硬起來

選完應該就會黎料

清真係心水清，呢個世界邊有公理？

神聖羅馬化都冇機會
直接蘇聯化解體

可能啦，但係邊個上到？由穩六變保六既中國

黎多次8國聯軍打9中共啦diu

打佢老母臭閪啦
我地頂唔蒲啦

美國認第二，無人認第一

希望唔係飛機文啦

Block開既5毛

click錯

班歐豬仲係懵吓懵吓

美國揸旗好過中國揸旗咁囉

打柒佢啦。成個國家都好抵打架
滅國

打柒支那啦咁就
我屌你老母美帝得個講字

狼來了咁，聽到無曬感覺，講黎講去都係得個吉

美俄聯盟

Tui

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

快啦，香港守得好辛苦

而家越嚟越鍾意八國聯軍呢一段歷史

導彈瞄準北京

幾時先至制裁同支援香港抗爭者?

一定要同左膠復興主義者作永久鬥爭

and exterminate CHINA

為左13億支那蛆既市場
好似豬閪八格 起勢咁瘋狂奶 奶到爆肛都要奶
商家就係咁 唔理國民生死
美國又多弱智話奶廁板
今次香港真係要自救

明你想講乜 但係你呢句就當然係好啦

軍力點都係第一
係經濟出事姐

真係好撚軟 對著俄羅斯同中國硬少少多兇作勢就即刻縮

屌 係就做 唔好得個講字

幾乎全世界都用美國野 可以點收皮
Google FB Apple Amazon Intel Walmart Exxon Mobil Tesla Alphabet Johnson & Johnson 3M...
能源有 糧食有 軍隊又戰力最高

狠話唔係講比你聽，係講比佢啲選民聽，香港人米自作多情

仲有Microsoft

快啲唔該，香港頂唔到幾耐

大陸得華為 屌米 抖音 騰訊 阿里巴巴 淘寶
點打呀唔通叫全世界用鴻蒙系統咩

九十九年成大錯 稱王只合在秦州

香港同台灣一樣係大陸鄰邦 only

我鐘意依個term

講真 打起仗上黎 呢堆公司憑data可以控制世界
前排先知原來有樣野叫google activity 電腦睇過既所有野 佢都有record同data analysis

唔使你講都知啦，狼同咪都唔識打

推 啊
滅撚左中國佢 滅埋香港我都唔會怪佢

呢啲得個吹字，政權一轉就當無講過

除咗美國 你睇下其他國家咩反應先啦

支國學03年SARS搞個歐洲自由行
強國又贏

打啦 講真

四圍都係蝗&小粉紅，你睇 加拿大、澳洲
你準備同化好過啦